新年點解要見親戚

啲所謂親戚 一年先見一次
大家又要送禮收禮 送利是
明明大家就唔熟 又要搵野講搵話題 扮哂親切拎個年盒出黎請人食野

幾時先可以唔使跟依啲傳統
放假係應該瞓到自然醒先係架麻

農村節日係咁。
有小農dna 先會鍾意過年

係咩 我訓左啱啱先醒喎

年三十晚都要我執你老母一劑
屌你老母

見左先知親戚存在，黎緊清明叫埋你去拜山

問題係一年先見一次
不如以後唔見好過啦